一拳超人 重制版 109

終於有野睇

等撚死人

笑撚死

求其屎弗撞一撞成地爛哂

三隻鬼級加一隻龍級
水龍點夠打

水龍實力應該有s級中
起馬勁過杰絡斯

琦玉去左邊

競女式攻擊

差啲唔記得左隻豪杰

食左老師一下都無事

村田都幾錫水龍 睇黎日後仲有戲份

3隻鬼級應該冇問題
唔知水龍打龍級會點畫
劇情需要應該都係輸 不過希望有得打下

扭屎忽攻擊

現場唔計主角既話
其實3隻鬼級都好撚大獲
個時一個深海王都秒哂班a級，打贏左一個s級（性感囚犯）同逼到一個s級走佬（尼克）
依家現場基本上得水龍可以頂下，其他人做炮灰既

競女

你啱
不過水龍實力其實都未知曬
只係知同海底王秒過同一隻A級
話唔定勁過鬼 我信佢得

好期待水龍同班怪人打

水龍應該有金屬球棒水平，真係有得打下

傑洛斯都係S架

豪杰好樣衰，仲以為好型。
失望。

水龍食左野都仲行得走得都知唔野少
等睇下集班怪人講完回憶之後被秒

水龍依集好正

傑屎收皮啦 出親場都比人秒>喊住返去搵博士換零件>又比人屌打
成個大雄咁

連鬼級都打得好辛苦

好撚型

本王在此，別怕

個人理解係三隻加埋總共級數係鬼
而唔係三隻都分別都鬼

一臀超人

猛尻烈臀

琦玉果下應該唔算真式攻擊
係叫唔覺意hi左佢一下
但水龍同現階段嘅餓狼差唔多lv
但一定要令到琦玉出至少一招認真系列先叫強

好想睇 水龍 VS 餓狼
應該拍得住其他格鬥漫畫

水龍應該都係等比豪杰秒

睇返呢張圖
証明水龍勁過海王
姐係勁過忍者同杰絡斯
老老實實水龍係幾撚型
仲要話自己無咩修練過 日日去溝女都練到s級中實力

多數苦戰跟住輸
原版班s級對住龍級都要苦戰
除左龍卷同銀色療牙

好好笑呢集

你岩
睇個名應該係三隻加埋鬼級

成套野班友肉體仲硬過機械

pat pat o個嘢

有天下第一武道大會嘅感覺

水龍拉到埼玉既腰帶係咪暗示個下跟得上佢既速度

屌你

真空烈尻

水龍點會勁過餓狼，餓狼屌打所有s級喎

佢話而家既餓狼
而家既餓狼唔夠杰絡斯打

下集預定2月9出

終於有得睇啦

咁快 轉死性呀

可能得個幾頁呢

打豪杰打豪杰
快d俾我睇下水龍個狼狽樣同點輸

我想睇狼狗大戰

Boros 咩級？係咪崎玉打過最勁既？

公式書講左
未爆甲 龍級
爆甲 龍級上 未去到神級

果粒隕石算唔算神級

龍級

無琦玉嘅話龍級上其實同神級無分別，都無人打得贏

同是武術家，水龍可以頂到邦古多久？

邦古秒3隻龍

痴線扭pat pat

如果有一日崎玉走火入魔，全世界d 英雄打佢一個就好睇了

認真系列可能一拳打爆地球

埼玉就係災難

唔記得幾時,可唔可以講講,想睇番

原版72集

原來係秒兩隻

水龍其實真係人生贏家 有錢有女 剩係做自己鐘意既事
輸比老師又有乜所謂

水龍基本上肯定俾銀色獠牙秒
就劇情睇呢家水龍打隻龍級未來走向都應該係苦戰，但係銀色獠牙幾秒殺兩隻龍級
劇情殺(扭親條腰)唔計

反派勝利指日可待

完全無野心

師兄好可愛

其實水龍都唔算食左佢一野
係得d拳風吹到佢

高潮完左又到第二個
好頂癮

佢自評啫，snake同老師交過手架

次次睇到琦玉比人出盡全力打完之後都係on99個樣真係好好笑

怪人

好嬲屌 人地出晒力打佢仲係wfc 咁

老師係怪人？

災難級－琦玉

係喎柒咗

好想睇king 出手

最新果集原作版

斬蘋果笑死人

King

今次無阻礙wow，係原子好on9

而家去到原作幾幾集？

Ｓ級４位 原子武士：

體力 9
智力 4

正義感 6

持久力 8

爆發力 10

人氣 8

功績 8

武裝力 9

人地智力得4, 體諒下

好撚正,屎忽bell一bell飛埋牆,唔洗出拳殺水龍

結果真係乜撚武術都體驗唔到

最尾水龍扯走咗條白帶 算係比咗下馬威老師

有點嘅師傅就有點嘅徒弟

畢竟武術家都擅長腦海入面幻想假想敵既招式
咁解釋得唔得

地上最強king果然唔係浪得虛名，蘋果都識自動癒合

King: 運氣值突破限制器既男人

一拳超人真係好睇好多 節奏鮮明 相反one piece成日拖 劇情又老土

等睇隻龍級扮晒勁然後比認真既老師秒

希望水龍繼續柒落去

下集就知水龍真正實力

出咗新

水龍一定屌打豪傑
你地係咪唔記得左老師想出第一拳個陣淆左下底1試問邊個做到

佢係驚一拳秒無得玩咋

驚個假髮甩左

都唔知佢真心定假

真心，我相信

區區一隻龍級(餓狼，波羅斯另計)何需老師認真？
估計呢隻野實力應該同阿修羅甲蟲差唔多
屌打S級下位，埼玉都係一拳既事

打餓狼波羅斯都係認真一兩吓
打餓狼仲要係認真頭鎚/反枱，其實都係玩緊

之前講過怪人主力全部都係龍級
姐係天然水,精子,homeless帝個班全部龍級

係，仲有比主角收養個隻狗都係
精子仲可以變成黃金精子，龍級之上
不過都係比餓狼秒

精子唔合體可能仲勁
如果原子武士打homeless帝/牙骹我諗都秒到

原子武士比精子剋死

king斬蘋果笑到我肚痛

homeless帝呢個名好正

好想知收返homeless能力隻野會唔會勁過主角

隻狗比人用合體技打都無事，但估唔到佢咁聽話

高登有條友話係嗰個神送能力俾琦玉，𣎴過琦玉自己唔知

斬極都有
佢根本嗰度最勁

其實識分體同合體先方便，夾硬變金菲利重要吸埋100粒合體好蠢

d劇情唔會咁差掛?

但佢合左體先頂到龍卷

條友好惡架，係咁話跑步邊會變到咁勁，神遲早收返佢嘅能力

我反而覺得無傷既龍卷應該可以秒黃金精子

上邊討論緊番外篇？
點解我睇唔明

原作

騎劫左

好似暫時重制版入面既龍級只有

阿波羅
豪傑
蜈蚣長老

大蛇殿下算唔算神級？

笛子魔童
阿修羅兜甲蟲
阿波羅堆卒

仲有第一集個疫苗人同呀修羅都係龍級

其實香港有冇出單行本?

EVIL天然水 同 HOMELESS帝 個名超正！

又來太陽神阿波羅

幾時先有新一季嘅動畫

Agger

我個名都正